Команда : Пятнашки
сессия 6
В главном меню была добавлена кнопка "Анализ эффективности продаж", при нажатии переход на форму создания соотвествующего отчета.
Для создания отчета необходжимо нажать на кнопку, предварительно выбрав отель для отчета и дату отчета. После загрузки, в поле, появиться сам отчет.

Для тестирования рекоммендуется использовать следующиеу данные:
Дата: 31 марта 2023
Отель: Весенние ласточки